手機買賣專區

徴
Iphone7啞黑 128gb細機
要有單港行全新未拆盒
$5600內
有意pm

你老母窮就唔好學人買iphone啦
仲要全新未拆有單

早d訓就會收到